想知依家既人係點諗

如果識左無耐 一至兩個星期左右

大家都有感覺 出到黎會拖下錫下 但又未一齊咁 大家覺得有冇問題

正皮=有乜撚野問題 情投意合
負皮=正一狗男女

好正常
仲有咩互動

如果冇背叛到任何人，理得佢哋咁多

無 就好普通攬攬錫錫咁

Push

咁咪好

狗男女！

推